白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

大家到底想唔想香港獨立？
咁重要嘅聯署竟然得咁少名？

支持香港獨立聯署

未簽嘅快啲簽

記得㩒入Email confirm your sign!

P牌推唔郁求幫推

簽！！！！

幫手推呀

P牌自推推

P推

繼續自推推

推唔郁

推肺炎都要郁下隻手

Push

推

up

pish

拉

聯署話獨立仲算唔算獨立

UP

我幫你推

想香港獨立唔係去呼籲全民升級
走去簽個垃圾聯處
港豬不願面對

其實兩邊都要做
你叫班港豬簽聯署快啲定叫佢哋企出嚟快啲

Pish

簽左 但感覺真係無咩用

香港獨立

先至可以有真正人權同法治

我都覺但簽咗好過冇簽

唔係無用

係一個意識喚醒更多人

唔緊要 推

推爆佢
好心連登仔唔好推咁多垃圾post
聯署又唔撚簽 學咩人光復香港呀
淨係識講好嬲好嬲 打幾隻字好撚難咩

可唔可以將subscribe 王喜既心同樣用係聯署到

港共同班狗就日日打壓

狗就要乜有乜

咁少人既？

簽啦簽啦

敵人已經踏上頭頂

二百萬人去咗邊

明知已經唔會有一國兩制

中共已經將大陸果套搬咗嚟香港

柒婆都已經跟足大陸嘅方法嚟打壓你地

done

簽左

唔啦 拉

要人呀

To be honest the timing isn’t here for America yet

What’s the point of bringing this up ?

You guys want the United States of America government to deny it verbally or textually?

無人簽? 推 !!

To be honest, none of your business

it’s my business and everyone is responsible and a stakeholder to it

Is this crystal clear

Your business is to support

Is this crystal clear

Will do, but not now
Gphone or other significant ones will do the job
Or maybe Edward Leung

But not now , you should know that

Always wait

推 香港獨立 唯一出路

好早已經簽咗
點解過咗咁多日都得咁少人簽？香港人做慣deadline fighter?
做開deadline fighter嘅我，一見支持香港獨立就即刻簽咗
大家快啲簽

Ho ball

He is you, and me, he was all of us.

What are you waiting for?

We’re still waiting for the light bringer

我早就簽左
但估唔到後生咁多未簽（我簽左好似成個星期有多）
好似係twitter 好早見有

push

幫推

.

推。

聯署係為集氣啫 同埋要多方面話比全世界聽
香港人要獨立

無錯

重點係話全世界知要脫離中共

要獨立

全世界知香港唔妥中國
全世界知香港人be water
全世界都知香港人就係得咁多貨仔
仲有兩個月就一週年
官警黑就越嚟越惡
手足越嚟越少
香港人仲係唔肯升級
無啲實際行動 得把口同人講你想獨立有乜用？